電影入面用手機嚟引爆炸彈點做到？

原理係點

打電話比入面條友引爆

炸彈有接收器
個接收器可以係電話
打通個電話就引爆

震到部電話啪著粒引爆制姐

炸彈都有G點

開機駁好線後，比個3 字頭cold call打入來咪 gg

咁踞有借錢電話打去個炸彈道咪仆街囉

係香港呢套唔啱用 太多cold call
Btw. Set whitelist

磁通量

條友係希羅？